[世紀難題] 如果可以比你選擇清除香港既南亞人定係大陸人 你會點簡

點樣簡 兩邊都係屎

清南亞人先 難打好多

起碼蝻住深水埗 唔搶你地方住先

唔止深水埗啦

蝻

支那人

揀蝻嘅係咪痴撚左線
一定係支那人

蝻亞先

大陸人 蝻起碼冇咁厚顏無恥 咁周街呃福利 仲指責人哋唔包容佢 唔接受佢文化

支那人啦 人數一定多過蝻好多 蝻影響唔到香港文化但係蝗會

南亞直接搶野打人強姦販毒